人善被人欺 呢句野真係幾中肯

本身個人平時都無咩脾氣 , 但係本身脾氣古怪 , 寧願少d出聲
對大部分人態度都好好 , 都比人話過我個人太柔弱

對公司某D同事好少少呢, 就慢慢得寸進尺 食住你上
特別係女同事, 本身都唔鍾意同女性做同事, 包括TB
有同女同事做野既人都應該明白, 女人煩起上黎可以有幾撚煩

最撚憎D女同事 / TB , 話當我男仔咁得架啦
唔覺意HI到你個波又話仲咩摸我個波, 你估我真係好撚想HI到咩, 照下塊鏡啦
你黎M個幾日我又當唔當你男仔好呀?

利申: 性取向正常

我都係差唔多呢種人，不過要學識走位啦

我都好多she she frd，TB 有女性打扮都有

口講當佢地兄弟，其實我都知佢地係女人，女人都係信唔過架……

樓主好明白你感受
一直諗緊點令自己睇落惡啲
唔好咁易比人蝦

本身個樣好恰，性格亦勁林
想操fit d起碼望落唔會太弱

人善天不欺 簡單一個道理
怎麼不看透

gay test failed